想問淘寶 csgo刀模型 犯唔犯法

爪刀模型

好驚

收皮啦

其實乜都問題，只要你揾到方法寄落黎

我有把
Btw
好似如果唔係帶出街就得

冇違反到應該冇問題

最尾果點似犯左？

係拳頭嘅指縫

點買想玩

睇刀既類型, 蝴蝶刀無記錯係犯法

中國式飛鏢唔得 咁日本個種手裡劍呢？

笑撚左
最尾個點中到應一應
仲兜
有埋相

不過 其實以前熊仔頭拍片
間房背景好似都有把日本刀

建議大家讀多啲書，睇下英文版。
再睇下咩叫*刀刃*

如果真係有事你慢慢留番同警察解釋

指縫間呀on9仔

咁你仲唔快啲去報驚 係度9up
唔報既死全家

我9up就緊架喇 傻西瓜
下下要報警我真係唔得閒

蝴蝶刀都唔得

要買就買game入面個d啦